# Korean translation for awn
# Copyright (c) 2007 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2007
# This file is distributed under the same license as the awn package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2007.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: awn\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-10-11 00:16-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2010-11-20 13:57+0000\n"
"Last-Translator: Ksccwotc <Unknown>\n"
"Language-Team: Korean <ko@li.org>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2010-11-21 04:51+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build Unknown)\n"

#: ../applets/expander/expander.desktop.in.in.h:1
msgid "Expander"
msgstr "확장하기"

#: ../applets/expander/expander.desktop.in.in.h:2
msgid "Fills space on the panel in expand mode"
msgstr "확장 모드에서 패널의 빈 공간 채우기"

#: ../applets/taskmanager/awn-applet-taskmanager.schema-ini.in.h:1
msgid ""
"Behavior when window on a different workspace is activated. (0 for default, "
"1 - change active workspace, 2 - move to current workspace)"
msgstr ""
"다른 작업 영역에서 창이 활성화 될 때의 행동 ( 0 - 기본적용 , 1 - 작업공간 바"
"꾸기  , 2 - 현재 작업 영역으로 이동)"

#: ../applets/taskmanager/awn-applet-taskmanager.schema-ini.in.h:2
msgid ""
"Number of seconds to inhibit autohide when a application requests attention. "
"A value of 0 disables."
msgstr ""
"개수나 초인 경우 응용 프로그램 요청의 자동 숨기기를 억제합니다. 0 비활성화의 "
"값."

#: ../applets/taskmanager/awn-applet-taskmanager.schema-ini.in.h:3
msgid ""
"Number of seconds to wait before nagging again, by inhibiting autohide, if "
"attention is required by any windows. A value of 0 disables."
msgstr ""

#: ../applets/taskmanager/awn-applet-taskmanager.schema-ini.in.h:4
msgid ""
"Desktop copy behaviour on drag and drop of desktop files. 0.. Copy all, 1.. "
"Copy if owned by user, 2.. Do not copy."
msgstr ""
"드래그 앤 드롭 바탕 화면의 파일에 데스크톱 복사 동작. 0 .. 모든 복사, 1 .. 사"
"본은 .. 사용자가 소유하는 경우 복사하지 마십시오."

#: ../applets/taskmanager/awn-applet-taskmanager.schema-ini.in.h:5
msgid " kde/compiz previews."
msgstr ""

#: ../applets/taskmanager/awn-applet-taskmanager.schema-ini.in.h:6
msgid "Default dialog scale. Previews will be scaled down further as needed."
msgstr ""

#: ../applets/taskmanager/awn-applet-taskmanager.schema-ini.in.h:7
#, fuzzy
msgid "Enable reordering of windows by drag and drop"
msgstr "드래그앤드롭으로 윈도우를 재배열 "

#: ../applets/taskmanager/awn-applet-taskmanager.schema-ini.in.h:8
msgid "Delay before activating a window when dragging over an icon."
msgstr "창을 활성화하기 전에 아이콘 위로 드래그."

#: ../applets/taskmanager/awn-applet-taskmanager.schema-ini.in.h:9
msgid "Enable long press to open Dialog."
msgstr "오래누르기로 다이얼로그를 열기"

#: ../applets/taskmanager/awn-applet-taskmanager.schema-ini.in.h:10
msgid "Enabling group of tasks."
msgstr "작업 묶기 사용"

#: ../applets/taskmanager/awn-applet-taskmanager.schema-ini.in.h:11
#, fuzzy
msgid ""
" Controls the display of window icons in the Task Icon. 0) Alway display "
"application provided window icons when window is active (except for a very "
"few special cases). 1) Attempt to only display application provided icons "
"when they are likely to provide useful/context info. 2) Ignore all "
"application provide icons and only display the Launcher icon"
msgstr ""
" 컨트롤 작업 아이콘 윈도우 아이콘의 표시. 창 (아주 몇 가지 특별한 경우를 제"
"외) 활성화되어 있으면 0) 항상 디스플레이 응용 프로그램이 윈도우 아이콘을 제공"
"했습니다. 1) 시도는 그들이 유용 / 컨텍스트 정보를 제공하기 위해 예상되는 응"
"용 프로그램 아이콘을 제공하는 표시합니다. 2) 모든 응용 프로그램 아이콘을 제"
"공 무시만을 런처 아이콘을 표시"

#: ../applets/taskmanager/awn-applet-taskmanager.schema-ini.in.h:12
msgid ""
" Group icons with the same launcher, if the grouping of windows is disabled."
msgstr " 그룹 창과 아이콘이 비활성 되어 있습니다."

#: ../applets/taskmanager/awn-applet-taskmanager.schema-ini.in.h:13
msgid ""
" Allow grouping of windows together that have different WM_CLIENT_NAME "
"values."
msgstr " 서로 다른 WM_CLIENT_NAME 값을 가지는 윈도우들을 묶는 것을 허용"

#: ../applets/taskmanager/awn-applet-taskmanager.schema-ini.in.h:14
msgid ""
"a list of paths to .desktop files from which the taskmanager should create "
"it's launchers"
msgstr ""

#: ../applets/taskmanager/awn-applet-taskmanager.schema-ini.in.h:15
msgid ""
"How radical matching is applied for grouping items. The value should be "
"between 0 and 99. 0 is as good as no grouping. 99 will match almost "
"everything."
msgstr ""
"급진적인 검색은 그룹화에 적용됩니다. 값은 0과 99 사이여야 합니다. 0은 아니 그"
"룹화로 좋습니다. 99 거의 다 일치합니다."

#: ../applets/taskmanager/awn-applet-taskmanager.schema-ini.in.h:16
msgid ""
"Maximum number of task indicators to show under icons. Valid range is 0..3."
msgstr "아이콘 아래에 표시할 작업표시기의 최대 개수 (0 부터 3)"

#: ../applets/taskmanager/awn-applet-taskmanager.schema-ini.in.h:17
msgid ""
"Context menu definition.  Will look in the awn menu installation directory "
"unless a absolutely path is provided."
msgstr "컨텍스트 메뉴 정의. AWN 메뉴와 설치 디렉토리에 제공되지 않습니다."

#: ../applets/taskmanager/awn-applet-taskmanager.schema-ini.in.h:18
msgid ""
" Monitor desktop files. If set to false then changes to desktop files will "
"not be reflected immediately."
msgstr ""

#: ../applets/taskmanager/awn-applet-taskmanager.schema-ini.in.h:19
msgid "Only show and manager launcher windows"
msgstr "관리자 런처 창 표시"

#: ../applets/taskmanager/awn-applet-taskmanager.schema-ini.in.h:20
msgid ""
" If true then application window icons will be overlayed on the Launcher "
"icon instead of replacing according to the behaviour defined by "
"icon_change_behavior."
msgstr ""
" 진정한 다음 응용 프로그램 창을 아이콘 icon_change_behavior에 의해 정의된 동"
"작에 따라 대신 교체의 발사대 아이콘을 overlayed되는 경우."

#: ../applets/taskmanager/awn-applet-taskmanager.schema-ini.in.h:21
msgid ""
" Controls the alpha of the overlay if overlay_application_icons is true. "
"Valid range 0.0 to 1.0."
msgstr ""
" overlay_application_icons 를 사용시에 오버레이의 투명도 조절 (0.0 부터 1.0)"

#: ../applets/taskmanager/awn-applet-taskmanager.schema-ini.in.h:22
msgid ""
" Controls the size of the overlay if overlay_application_icons is true. "
"Valid range 0.2 to 0.7."
msgstr ""
" overlay_application_icons 를 사용시에 오버레이의 크기 조절 (0.2 부터 0.7)"

#: ../applets/taskmanager/awn-applet-taskmanager.schema-ini.in.h:23
msgid ""
" If overlay_application_icons is true, this key will reverse the overlay/"
"overlayee if set to true."
msgstr ""
" overlay_application_icons 사실이있다면 true로 설정하면,이 열쇠는 오버레이 / "
"overlayee 리버스 것입니다."

#: ../applets/taskmanager/awn-applet-taskmanager.schema-ini.in.h:24
msgid "Show windows from all workspaces"
msgstr "모든 작업 공간의 창 표시"

#: ../applets/taskmanager/awn-applet-taskmanager.schema-ini.in.h:25
msgid ""
"The threshold at which text count begins to be displayed. valid range 1.."
msgstr "문자 개수 표시. 유효 범위 1 .."

#: ../applets/taskmanager/task-launcher.cc:1068
#: ../applets/taskmanager/task-icon-build-context-menus.cc:931
msgid "Launch"
msgstr "실행"

#: ../applets/taskmanager/task-launcher.cc:1148
#, c-format
msgid "Launch %s"
msgstr "%s 실행"

#: ../applets/taskmanager/task-icon-build-context-menus.cc:97
#, c-format
msgid "Workspace %d"
msgstr "작업 공간 %d"

#: ../applets/taskmanager/task-icon-build-context-menus.cc:105
#, c-format
msgid "Workspace 1_0"
msgstr "작업 공간 1_0"

#: ../applets/taskmanager/task-icon-build-context-menus.cc:107
#, c-format
msgid "Workspace %s%d"
msgstr "작업 공간 %s%d"

#: ../applets/taskmanager/task-icon-build-context-menus.cc:650
msgid "Add as Launcher"
msgstr "실행아이콘으로 추가"

#: ../applets/taskmanager/task-icon-build-context-menus.cc:685
msgid "Remove Launcher"
msgstr "실행기 제거"

#: ../applets/taskmanager/task-icon-build-context-menus.cc:702
msgid "_Close"
msgstr "닫기(_C)"

#: ../applets/taskmanager/task-icon-build-context-menus.cc:727
msgid "_Close All"
msgstr "모두 닫기(_C)"

#: ../applets/taskmanager/task-icon-build-context-menus.cc:764
msgid "Minimize all"
msgstr "모두 최소화"

#: ../applets/taskmanager/task-icon-build-context-menus.cc:792
msgid "Unminimize all"
msgstr ""

#: ../applets/taskmanager/task-icon-build-context-menus.cc:820
msgid "Maximize all"
msgstr "모두 최대화"

#: ../applets/taskmanager/task-icon-build-context-menus.cc:848
msgid "Unmaximize all"
msgstr ""

#: ../applets/taskmanager/task-icon-build-context-menus.cc:861
msgid "Ma_ximize"
msgstr "최대화(_X)"

#: ../applets/taskmanager/task-icon-build-context-menus.cc:864
msgid "Unma_ximize"
msgstr "최대화 취소(_X)"

#: ../applets/taskmanager/task-icon-build-context-menus.cc:888
msgid "Always on _Top"
msgstr "항상 위(_T)"

#: ../applets/taskmanager/task-icon-build-context-menus.cc:908
msgid "Mi_nimize"
msgstr "최소화(_N)"

#: ../applets/taskmanager/task-icon-build-context-menus.cc:911
msgid "Unmi_nimize"
msgstr "최소화 취소(_N)"

#: ../applets/taskmanager/task-icon-build-context-menus.cc:961
msgid "Always on Visible Workspace"
msgstr "항상 현재 작업 공간에 놓기"

#: ../applets/taskmanager/task-icon-build-context-menus.cc:964
msgid "Only on This Workspace"
msgstr "이 작업 공간에만 놓기"

#: ../applets/taskmanager/task-icon-build-context-menus.cc:1043
msgid "Move to Workspace _Left"
msgstr "왼쪽 작업 공간으로 옮기기(_L)"

#: ../applets/taskmanager/task-icon-build-context-menus.cc:1053
msgid "Move to Workspace _Right"
msgstr "오른쪽 작업 공간으로 옮기기(_R)"

#: ../applets/taskmanager/task-icon-build-context-menus.cc:1062
msgid "Move to Workspace _Up"
msgstr "위쪽 작업 공간으로 옮기기(_U)"

#: ../applets/taskmanager/task-icon-build-context-menus.cc:1071
msgid "Move to Workspace _Down"
msgstr "아래쪽 작업 공간으로 옮기기(_D)"

#: ../applets/taskmanager/task-icon-build-context-menus.cc:1080
msgid "Move to Another _Workspace"
msgstr "다른 작업 공간으로 옮기기(_W)"

#: ../applets/taskmanager/taskmanager.desktop.in.in.h:1
msgid "Launcher/Taskmanager"
msgstr "실행아이콘/작업 관리자"

#: ../applets/taskmanager/taskmanager.desktop.in.in.h:2
msgid "Launcher/Taskmanager applet"
msgstr "실행아이콘/작업 관리자 애플릿"

#. about menu item
#: ../applets/quick-prefs/applet.vala:130
#: ../applets/quick-prefs/applet.vala:525 ../src/awn-panel.cc:705
msgid "About Awn"
msgstr "AWN 정보"

#: ../applets/quick-prefs/applet.vala:283
#: ../applets/quick-prefs/applet.vala:460
msgid "Drag to change panel orientation"
msgstr "끌기로 패널 위치를 바꿀 수 있습니다"

#: ../applets/quick-prefs/applet.vala:476
msgid "Icon size:"
msgstr "아이콘 크기:"

#: ../applets/quick-prefs/applet.vala:512 ../libawn/awn-applet.cc:1074
#: ../src/awn-panel.cc:689
msgid "Dock Preferences"
msgstr "AWN 기본 설정"

#: ../applets/quick-prefs/applet.vala:577
#, c-format
msgid "Could not open Awn settings: %s"
msgstr "AWN 설정을 열 수 없습니다: %s"

#. vim: set ft=vala et ts=2 sts=2 sw=2 ai :
#: ../applets/quick-prefs/quick-prefs.desktop.in.in.h:1
msgid "Preferences applet"
msgstr "애플릿 기본 설정"

#: ../applets/quick-prefs/quick-prefs.desktop.in.in.h:2
msgid "Applet used to control the dock and launch Awn preferences."
msgstr "독을 조작하고 AWN 기본 설정을 조정하는데 사용되는 애플릿"

#: ../applets/separator/separator.desktop.in.in.h:1
msgid "Separator"
msgstr "구분선"

#: ../applets/separator/separator.desktop.in.in.h:2
msgid "Adds a separator between applets"
msgstr "애플릿 사이에 구분선을 추가합니다"

#: ../applets/simple-launcher/simple-launcher.desktop.in.in.h:1
#, fuzzy
msgid "Simple Launcher"
msgstr "실행기 제거"

#: ../applets/simple-launcher/simple-launcher.desktop.in.in.h:2
msgid "Applet used to launch stuff"
msgstr ""

#: ../awn-settings/awn-settings.desktop.in.h:1
#: ../awn-settings/awn-settings.ui.h:1
msgid "Awn Settings"
msgstr "AWN 설정"

#: ../awn-settings/awn-settings.desktop.in.h:2
msgid "Manage Awn preferences, launchers, applets and themes"
msgstr "Awn 설정, 런처, 애플릿, 테마를 관리합니다"

#: ../awn-settings/awn-settings.ui.h:2
msgid "_Size of icons:"
msgstr "아이콘 크기(_S):"

#: ../awn-settings/awn-settings.ui.h:3
msgid "pixels"
msgstr "픽셀"

#: ../awn-settings/awn-settings.ui.h:4
msgid "_Orientation:"
msgstr "방향(_O):"

#: ../awn-settings/awn-settings.ui.h:5
msgid "St_yle:"
msgstr "모양(_Y):"

#: ../awn-settings/awn-settings.ui.h:6
msgid "_Behavior:"
msgstr "행동(_B):"

#: ../awn-settings/awn-settings.ui.h:7
msgid ""
"To use Intellihide or Window Dodge modes, you need to have Taskmanager "
"applet active."
msgstr ""

#: ../awn-settings/awn-settings.ui.h:8
msgid "Autohide mode:"
msgstr "자동숨기기 방식:"

#: ../awn-settings/awn-settings.ui.h:9
msgid "Icon _effects:"
msgstr "아이콘 효과(_E):"

#: ../awn-settings/awn-settings.ui.h:10
msgid "E_xpand the panel"
msgstr "패널 확장(_X)"

#: ../awn-settings/awn-settings.ui.h:11
msgid "_Position on the screen:"
msgstr "화면에서 위치(_P):"

#: ../awn-settings/awn-settings.ui.h:12
msgid "<b>Panel</b>"
msgstr "<b>패널</b>"

#: ../awn-settings/awn-settings.ui.h:13
msgid "Start _Awn automatically"
msgstr "AWN 자동 시작하기(_A)"

#: ../awn-settings/awn-settings.ui.h:14
msgid "<b>General</b>"
msgstr "<b>일반</b>"

#: ../awn-settings/awn-settings.ui.h:15
msgid "Add dock"
msgstr ""

#: ../awn-settings/awn-settings.ui.h:16
#, fuzzy
msgid "Remove dock"
msgstr "실행기 제거"

#: ../awn-settings/awn-settings.ui.h:17
msgid ""
"<b>You need to enable desktop effects (compositor) to apply and customize "
"themes.</b>"
msgstr ""
"<b>테마를 사용하기 위해서는 데스크탑 이펙트(컴포지터)를 활성화 해야합니다.</"
"b>"

#: ../awn-settings/awn-settings.ui.h:18
msgid "Customize..."
msgstr "사용자 정의..."

#: ../awn-settings/awn-settings.ui.h:19
msgid "Install..."
msgstr "설치..."

#: ../awn-settings/awn-settings.ui.h:20
msgid "<b>Panel Colors</b>"
msgstr "<b>패널 색상</b>"

#: ../awn-settings/awn-settings.ui.h:21
msgid "First Gradient Color"
msgstr "첫번째 그라디언트 색"

#: ../awn-settings/awn-settings.ui.h:22
msgid "First Highlight Color"
msgstr "첫번째 강조색"

#: ../awn-settings/awn-settings.ui.h:23
msgid "Second Gradient Color"
msgstr "두번째 그라디언트 색"

#: ../awn-settings/awn-settings.ui.h:24
msgid "Second Highlight Color"
msgstr "두번째 강조색"

#: ../awn-settings/awn-settings.ui.h:25
msgid "Outer Border Color"
msgstr "바깥쪽 테두리 색"

#: ../awn-settings/awn-settings.ui.h:26
msgid "Inner Border Color"
msgstr "안쪽 테두리 색깔"

#: ../awn-settings/awn-settings.ui.h:27
msgid "Corner Radius"
msgstr "모서리 반경"

#: ../awn-settings/awn-settings.ui.h:28
msgid "Curves Symmetry"
msgstr "곡선 대칭"

#: ../awn-settings/awn-settings.ui.h:29
msgid "3D Angle"
msgstr "3D 앵글"

#: ../awn-settings/awn-settings.ui.h:30
msgid "Curviness"
msgstr "곡선"

#: ../awn-settings/awn-settings.ui.h:31
msgid "<b>Numeric Settings</b>"
msgstr "<b>숫자 설정</b>"

#: ../awn-settings/awn-settings.ui.h:32
msgid "<b>Icons</b>"
msgstr "<b>아이콘</b>"

#: ../awn-settings/awn-settings.ui.h:33
msgid "Font Mode"
msgstr "글꼴 방식"

#: ../awn-settings/awn-settings.ui.h:34
msgid "Font Color"
msgstr "글꼴 색"

#: ../awn-settings/awn-settings.ui.h:35
msgid "Font Outline Color"
msgstr "글꼴 외각선 색"

#: ../awn-settings/awn-settings.ui.h:36
msgid "<b>Tooltips</b>"
msgstr "<b>툴팁</b>"

#: ../awn-settings/awn-settings.ui.h:37
msgid "Font"
msgstr "글꼴"

#: ../awn-settings/awn-settings.ui.h:38
msgid "Fill Color"
msgstr "채우기 색"

#: ../awn-settings/awn-settings.ui.h:39
msgid "<b>Extras</b>"
msgstr "<b>기타</b>"

#: ../awn-settings/awn-settings.ui.h:40
msgid "Use Gtk theme colors"
msgstr "Gtk 테마색 사용"

#: ../awn-settings/awn-settings.ui.h:41
msgid "Custom Arrow Image"
msgstr "사용자 지정 화살표 이미지"

#: ../awn-settings/awn-settings.ui.h:42
msgid "Select Custom Arrow"
msgstr "화살표 사용자 선택"

#: ../awn-settings/awn-settings.ui.h:43
msgid "Triangle"
msgstr "삼각형"

#: ../awn-settings/awn-settings.ui.h:44
msgid "Glowing dot"
msgstr ""

#: ../awn-settings/awn-settings.ui.h:45 ../awn-settings/awn_class.py:901
#: ../awn-settings/awn_settings.py:143
msgid "Custom"
msgstr "사용자 지정"

#: ../awn-settings/awn-settings.ui.h:46
msgid "Arrow type"
msgstr "화살표 형식"

#: ../awn-settings/awn-settings.ui.h:47
msgid "Show shadows"
msgstr "그림자 보기"

#: ../awn-settings/awn-settings.ui.h:48
msgid "Separator Color"
msgstr "구분자 색상"

#: ../awn-settings/awn-settings.ui.h:49
msgid "Glowing dot color"
msgstr ""

#: ../awn-settings/awn-settings.ui.h:50
msgid "Outline Color"
msgstr "외곽선 색"

#: ../awn-settings/awn-settings.ui.h:51
msgid "Active rectangle:"
msgstr "직사각형 활성:"

#: ../awn-settings/awn-settings.ui.h:52
msgid "Use Pattern as Background"
msgstr "패턴을 배경으로 사용"

#: ../awn-settings/awn-settings.ui.h:53
msgid "Pattern Image"
msgstr "패턴 그림"

#: ../awn-settings/awn-settings.ui.h:54
msgid "Pattern Alpha"
msgstr "패턴 투명도"

#: ../awn-settings/awn-settings.ui.h:55
msgid "Background:"
msgstr "배경:"

#: ../awn-settings/awn-settings.ui.h:56
msgid "Floaty Offset"
msgstr ""

#: ../awn-settings/awn-settings.ui.h:57
msgid "Thickness"
msgstr ""

#: ../awn-settings/awn-settings.ui.h:58
msgid "Choose a theme..."
msgstr "테마 선택..."

#: ../awn-settings/awn-settings.ui.h:59
msgid "Export Theme..."
msgstr "테마 내보내기..."

#. Tooltip
#: ../awn-settings/awn-settings.ui.h:61
msgid "Select item to filter by category"
msgstr "카테고리별로 선택한 항목을 분류"

#: ../awn-settings/awn-settings.ui.h:62
msgid "<b>Categories</b>"
msgstr "<b>분류</b>"

#. Tooltip
#: ../awn-settings/awn-settings.ui.h:64
msgid "Drag below or double click to activate applet"
msgstr "아래로 드래그하거나 더블클릭하여 애플릿에 활성화시킵니다"

#: ../awn-settings/awn-settings.ui.h:65
msgid "<b>Available Applets</b>"
msgstr "<b>사용 가능한 애플릿</b>"

#: ../awn-settings/awn-settings.ui.h:66
msgid "Activate applet"
msgstr "애플릿 사용"

#: ../awn-settings/awn-settings.ui.h:67
msgid "Deactivate applet"
msgstr "애플릿 사용하지 않기"

#: ../awn-settings/awn-settings.ui.h:68
msgid "Install applet..."
msgstr "애플릿 설치..."

#. Tooltip
#: ../awn-settings/awn-settings.ui.h:70
msgid "Drag available applets here to activate"
msgstr "여기에 사용가능한 애플릿을 활성화하기 위해 드래그합니다"

#: ../awn-settings/awn-settings.ui.h:71
msgid "<b>Active Applets</b>"
msgstr "<b>사용중인 애플릿</b>"

#: ../awn-settings/awn-settings.ui.h:72
msgid "Offset"
msgstr "오프셋"

#: ../awn-settings/awn-settings.ui.h:73
msgid "Clickthrough"
msgstr "클릭 수"

#: ../awn-settings/awn-settings.ui.h:74
msgid "Force monitor mode ?"
msgstr "모니터 모드 강제하기 ?"

#: ../awn-settings/awn-settings.ui.h:75
msgid "Monitor width"
msgstr "화면 넓이"

#: ../awn-settings/awn-settings.ui.h:76
msgid "Monitor height"
msgstr "화면 높이"

#: ../awn-settings/awn-settings.ui.h:77
msgid "Monitor X-offset"
msgstr "모니터 X-오프셋"

#: ../awn-settings/awn-settings.ui.h:78
msgid "Monitor Y-offset"
msgstr "모니터 Y-오프셋"

#: ../awn-settings/awn-settings.ui.h:79
msgid "Matching strength"
msgstr ""

#: ../awn-settings/awn-settings.ui.h:80
msgid "<b>Taskmanagers</b>"
msgstr "<b>작업관리자</b>"

#: ../awn-settings/awn-settings.ui.h:81
msgid "Reflection offset"
msgstr "반사 오프셋"

#: ../awn-settings/awn-settings.ui.h:82
msgid "Icon alpha"
msgstr "아이콘 투명도"

#: ../awn-settings/awn-settings.ui.h:83
msgid "Reflection alpha multiplier"
msgstr ""

#: ../awn-settings/awn-settings.ui.h:84
msgid "<b>Effects</b>"
msgstr "<b>효과</b>"

#: ../awn-settings/awn-settings.ui.h:85
msgid "Repositories"
msgstr "저장소"

#: ../awn-settings/awn-settings.ui.h:86
msgid "<b>Repositories</b>"
msgstr "<b>저장소</b>"

#: ../awn-settings/awn-settings.ui.h:87
msgid "<b>These settings require the Task Manager applet to be active. </b>"
msgstr "<b>이 설정은 작업관리자 애플릿이 필요합니다. </b>"

#: ../awn-settings/awn-settings.ui.h:88
msgid "Icons:"
msgstr "아이콘:"

#: ../awn-settings/awn-settings.ui.h:89
msgid "Show all windows"
msgstr "모든 윈도우 보기"

#: ../awn-settings/awn-settings.ui.h:90
msgid "Group common windows"
msgstr "그룹 공통 창"

#: ../awn-settings/awn-settings.ui.h:91
msgid "Display launchers only"
msgstr "실행아이콘만 표시"

#: ../awn-settings/awn-settings.ui.h:92
msgid "Drag and drop reordering"
msgstr "드래그앤드롭 재정렬"

#: ../awn-settings/awn-settings.ui.h:93
msgid "Show dialog after long press"
msgstr "오래누르기로 다이얼로그 보이기"

#: ../awn-settings/awn-settings.ui.h:94
msgid "<b>Settings</b>"
msgstr "<b>설정</b>"

#: ../awn-settings/awn-settings.ui.h:95
msgid "<b>Launchers</b>"
msgstr "<b>실행아이콘</b>"

#: ../awn-settings/awn-settings.ui.h:96
msgid "Helpers..."
msgstr ""

#: ../awn-settings/awn-settings.ui.h:97
msgid ""
"Helpers are not available...\n"
"Please make sure you have dockmanager package installed."
msgstr ""

#: ../awn-settings/awn-settings.ui.h:99
#, fuzzy
msgid "<b>Helpers</b>"
msgstr "<b>일반</b>"

#: ../awn-settings/awn-settings.ui.h:100
#, fuzzy
msgid "Launchers..."
msgstr "실행"

#: ../awn-settings/awn-settings.ui.h:101
#, fuzzy
msgid "Install helper..."
msgstr "애플릿 설치..."

#: ../awn-settings/awn-settings.ui.h:102
msgid "Customize effects"
msgstr "사용자 정의 효과"

#: ../awn-settings/awn-settings.ui.h:103
msgid "Open animation:"
msgstr "열기 애니메이션:"

#: ../awn-settings/awn-settings.ui.h:104
msgid "Close animation:"
msgstr "닫기 애니메이션:"

#: ../awn-settings/awn-settings.ui.h:105
msgid "Hover animation:"
msgstr "지나가기 애니메이션:"

#: ../awn-settings/awn-settings.ui.h:106
msgid "Launch animation:"
msgstr "실행 애니메이션:"

#: ../awn-settings/awn-settings.ui.h:107
msgid "Attention animation:"
msgstr "주의끌기 애니메이션:"

#: ../awn-settings/awn-settings.ui.h:108
msgid "Theme Export"
msgstr "테마 내보내기"

#: ../awn-settings/awn-settings.ui.h:109
msgid "Name:"
msgstr "이름:"

#: ../awn-settings/awn-settings.ui.h:110
msgid "Author:"
msgstr "제작자:"

#: ../awn-settings/awn-settings.ui.h:111
msgid "Version:"
msgstr "버전:"

#: ../awn-settings/awn-settings.ui.h:112
msgid "Panel Style & Size"
msgstr "패널 스타일 및 크기"

#: ../awn-settings/awn-settings.ui.h:113
msgid "Icons and Tooltips"
msgstr "아이콘과 툴팁"

#: ../awn-settings/awn-settings.ui.h:114
msgid "Panel Background Colors"
msgstr "패널 배경색"

#: ../awn-settings/awn-settings.ui.h:115
msgid "Extra Options"
msgstr "추가 옵션"

#: ../awn-settings/awn-settings.ui.h:116
msgid "Panel Look Refinements"
msgstr ""

#: ../awn-settings/awn-settings.ui.h:117
msgid "Configured Effects"
msgstr "설정된 효과"

#: ../awn-settings/awn-settings.ui.h:118
msgid "<b>Export Option Groups</b>"
msgstr "<b>내보내기 옵션 그룹</b>"

#: ../awn-settings/awn_class.py:159 ../awn-settings/awn_class.py:178
#: ../awn-settings/awn_class.py:190
msgid "Bzr support is not enable, try to install bzr"
msgstr ""

#: ../awn-settings/awn_class.py:162
#, fuzzy
msgid "Error, the path already exist"
msgstr "오류, 경로가 없거나 이미 존재"

#: ../awn-settings/awn_class.py:170
msgid "Socket error, could not create branch."
msgstr ""

#: ../awn-settings/awn_class.py:248
msgid "Error, a sources.list already exist"
msgstr "오류, sources.list가 이미 존재"

#: ../awn-settings/awn_class.py:316
msgid "Error, the path is empty or already exist"
msgstr "오류, 경로가 없거나 이미 존재"

#: ../awn-settings/awn_class.py:436
#, python-format
msgid ""
"Error %s is missing on your system, please remove it from the sources.list"
msgstr "오류, %s(이)가 없습니다. sources.list에서 제거해 주십시오."

#: ../awn-settings/awn_class.py:830 ../awn-settings/awn_class.py:891
#: ../awn-settings/awn_settings.py:133
msgid "None"
msgstr "없음"

#: ../awn-settings/awn_class.py:831 ../awn-settings/awn_class.py:892
msgid "Simple"
msgstr "간단히"

#: ../awn-settings/awn_class.py:832 ../awn-settings/awn_class.py:893
msgid "Classic"
msgstr "고전"

#: ../awn-settings/awn_class.py:833 ../awn-settings/awn_class.py:894
msgid "Fade"
msgstr "사라짐"

#: ../awn-settings/awn_class.py:834 ../awn-settings/awn_class.py:895
msgid "Spotlight"
msgstr "조명"

#: ../awn-settings/awn_class.py:835 ../awn-settings/awn_class.py:896
msgid "Zoom"
msgstr "확대"

#: ../awn-settings/awn_class.py:836 ../awn-settings/awn_class.py:897
msgid "Squish"
msgstr "압착"

#: ../awn-settings/awn_class.py:837 ../awn-settings/awn_class.py:898
msgid "3D Turn"
msgstr "3차원 회전"

#: ../awn-settings/awn_class.py:838 ../awn-settings/awn_class.py:899
msgid "3D Spotlight Turn"
msgstr "3차원 조명 회전"

#: ../awn-settings/awn_class.py:839 ../awn-settings/awn_class.py:900
msgid "Glow"
msgstr "발광 효과"

#: ../awn-settings/awn_class.py:981
#, python-format
msgid ""
"Automatic creation failed. Please manually create the directory:\n"
"%s"
msgstr ""
"자동 만들기에 실패했습니다. 직접 경로를 만들어주세요.\n"
"%s"

#: ../awn-settings/awn_class.py:991
msgid "Confirm directory creation"
msgstr "디렉터리 만들기 확인"

#: ../awn-settings/awn_class.py:992
msgid ""
"There is no existing autostart directory for your user account yet.\n"
"Do you want me to automatically create it for you?"
msgstr ""
"당신의 계정에 자동으로 시작하는 경로가 없습니다.\n"
"자동으로 만들겠습니까?"

#: ../awn-settings/awn_class.py:1053
#, python-format
msgid "Could not locate any of these icons: %s\n"
msgstr "이 아이콘 가운데 어떤 것도 찾을 수 없습니다: %s\n"

#: ../awn-settings/awn_class.py:1060
#, python-format
msgid "Could not locate the following icon: %s\n"
msgstr "다음 아이콘을 찾을 수 없습니다: %s\n"

#: ../awn-settings/awn_class.py:1081
#: ../data/avant-window-navigator.desktop.in.h:1
msgid "Avant Window Navigator"
msgstr "아반트 윈도우 내비게이터"

#: ../awn-settings/awn_class.py:1100
msgid "Fully customisable dock-like window navigator for GNOME."
msgstr "독 방식의 다양한 설정이 가능한 그놈 윈도우 네비게이터"

#: ../awn-settings/awn_class.py:1102
msgid ""
"This program is free software; you can redistribute it and/or modify it "
"under the terms of the GNU General Public License as published by the Free "
"Software Foundation; either version 2 of the License, or (at your option) "
"any later version."
msgstr ""
"이 프로그램은 자유 소프트웨어입니다. 소프트웨어의 피양도자는 자유 소프트웨어 "
"재단이 공표한 GNU 일반 공중 사용 허가서 2판 또는 그 이후 판을 임의로 선택해"
"서, 그 규정에 따라 프로그램을 개작하거나 재배포할 수 있습니다."

#: ../awn-settings/awn_class.py:1104
msgid ""
"This program is distributed in the hope that it will be useful, but WITHOUT "
"ANY WARRANTY; without even the implied warranty of MERCHANTABILITY or "
"FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the GNU General Public License for "
"more details."
msgstr ""
"이 프로그램은 유용하게 사용될 수 있으리라는 희망에서 배포되고 있지만, 특정한 "
"목적에 맞는 적합성 여부나 판매용으로 사용할 수 있으리라는 묵시적인 보증을 포"
"함한 어떠한 형태의 보증도 제공하지 않습니다. 보다 자세한 사항에 대해서는 GNU "
"일반 공중 사용 허가서를 참고하시기 바랍니다."

#: ../awn-settings/awn_class.py:1106
msgid ""
"You should have received a copy of the GNU General Public License along with "
"this program; if not, write to the Free Software Foundation, Inc., 51 "
"Franklin St, Fifth Floor, Boston, MA 02110-1301  USA."
msgstr ""
"당신은 GNU 일반 공중 허가서의 복사본을 이 프로그램을 통해 받을 수 있습니다. "
"그렇지 못하면, 다음 주소로 편지를 보내주세요. Free Software Foundation, "
"Inc., 51 Franklin St, Fifth Floor, Boston, MA 02110-1301 USA"

#: ../awn-settings/awn_class.py:1112
msgid "translator-credits"
msgstr ""

#: ../awn-settings/awn_class.py:1233
msgid "Awn Applet Package"
msgstr ""

#: ../awn-settings/awn_class.py:1278 ../awn-settings/awn_class.py:1308
msgid "Applet Installation Failed"
msgstr ""

#: ../awn-settings/awn_class.py:1290
msgid "Applet Successfully Updated"
msgstr ""

#: ../awn-settings/awn_class.py:1306
msgid "Applet Successfully Added"
msgstr ""

#: ../awn-settings/awn_class.py:1358
msgid "Can not delete active applet"
msgstr ""

#: ../awn-settings/awn_class.py:1361
msgid "Delete Applet"
msgstr ""

#: ../awn-settings/awn_class.py:1366
#, python-format
msgid "<b>Delete %s?</b>"
msgstr ""

#: ../awn-settings/awn_class.py:1386
msgid "Unable to Delete Applet"
msgstr ""

#. Translators: This string is preceded by a filename
#: ../awn-settings/awn_class.py:1593
#, python-format
msgid "%s already exists, unable to export theme."
msgstr ""

#: ../awn-settings/awn_class.py:1669
msgid "Theme already installed, do you wish to overwrite it?"
msgstr ""

#: ../awn-settings/awn_class.py:1703
msgid "This is an incompatible theme file."
msgstr ""

#: ../awn-settings/awn_settings.py:62
msgid "Awn Settings can't be run as root."
msgstr "AWN 설정은 관리자 권한으로 실행할 수 없습니다."

#: ../awn-settings/awn_settings.py:128
msgid "Left"
msgstr "왼쪽"

#: ../awn-settings/awn_settings.py:128
msgid "Right"
msgstr "오른쪽"

#: ../awn-settings/awn_settings.py:129
msgid "Top"
msgstr "위쪽"

#: ../awn-settings/awn_settings.py:129
msgid "Bottom"
msgstr "아래쪽"

#: ../awn-settings/awn_settings.py:133
msgid "Flat"
msgstr "평평함"

#: ../awn-settings/awn_settings.py:133
msgid "3d"
msgstr "3D"

#: ../awn-settings/awn_settings.py:134
msgid "Curved"
msgstr "곡선 모양"

#: ../awn-settings/awn_settings.py:134
msgid "Edgy"
msgstr "엣지"

#: ../awn-settings/awn_settings.py:134
msgid "Floaty"
msgstr ""

#: ../awn-settings/awn_settings.py:135
msgid "Lucido"
msgstr ""

#: ../awn-settings/awn_settings.py:139
msgid "Panel mode"
msgstr "패널 모드"

#: ../awn-settings/awn_settings.py:140
msgid "Always visible"
msgstr "항상 보임"

#: ../awn-settings/awn_settings.py:141
msgid "Intellihide"
msgstr "똑똑한 숨기기"

#: ../awn-settings/awn_settings.py:142
msgid "Window dodge"
msgstr "창 피하기"

#: ../awn-settings/awn_settings.py:147
msgid "Fade out"
msgstr "점점 흐릿하게"

#: ../awn-settings/awn_settings.py:147
msgid "Transparency"
msgstr "투명도"

#: ../awn-settings/awn_settings.py:148
msgid "Keep below"
msgstr "하위 유지"

#: ../awn-settings/awn_settings.py:616
msgid "PNG Image"
msgstr ""

#: ../awn-settings/awn_settings.py:628
msgid "Images"
msgstr ""

#: ../awn-settings/awn_settings.py:746
msgid "Save Theme..."
msgstr ""

#: ../awn-settings/awn_settings.py:755
msgid "Awn Theme"
msgstr ""

#: ../awn-settings/awn_settings.py:784
msgid "Solid"
msgstr "채움"

#: ../awn-settings/awn_settings.py:784
msgid "Outline"
msgstr "외곽선"

#: ../awn-settings/awn_settings.py:785
msgid "Outline, Reversed"
msgstr "외곽선, 뒤집힘"

#: ../awn-settings/awn_settings.py:870
msgid "Select Tooltip Font"
msgstr ""

#: ../awn-settings/awn_settings.py:910
msgid "Awn Theme File"
msgstr ""

#: ../awn-settings/awn_settings.py:997
msgid "Use application-specified icons"
msgstr "특정한 응용 프로그램 아이콘 사용"

#: ../awn-settings/awn_settings.py:998
msgid "Use best quality icons"
msgstr "최고 품질의 아이콘 사용"

#: ../awn-settings/awn_settings.py:999
msgid "Overlay best quality icon with application icon"
msgstr "최고 품질의 아이콘을 응용 프로그램 아이콘으로 덮어 씌우기"

#: ../awn-settings/awn_settings.py:1000
msgid "Overlay application icon with best quality icon"
msgstr "응용 프로그램 아이콘을 최고 품질의 아이콘으로 덮어 씌우기"

#: ../awn-settings/awn_settings.py:1249
msgid "Preferences"
msgstr "환경설정"

#: ../awn-settings/awn_settings.py:1255
msgid "Task Manager"
msgstr "작업 관리자"

#: ../awn-settings/awn_settings.py:1261
msgid "Applets"
msgstr "애플릿"

#: ../awn-settings/awn_settings.py:1275
msgid "Themes"
msgstr "테마"

#: ../awn-settings/awn_settings.py:1281
msgid "Advanced"
msgstr ""

#: ../bindings/python/__init__.py.in:126
#, python-format
msgid ""
"The following Python modules could not be found: %s.  There are a few "
"possible\n"
"explanations for this:\n"
"\n"
"1. You do not have this Python module installed.  In this case, you should\n"
"visit the AWN wiki's applets section to figure out the exact name of the\n"
"package for your distribution that provides this module.\n"
"\n"
"2. The module is installed in a non-standard location.  This is usually the\n"
"case when you manually install a package, that is, not via your "
"distribution's\n"
"package manager.  This situation is explained in the FAQ section of the "
"wiki.\n"
msgstr ""

#: ../bindings/python/__init__.py.in:141
msgid "Awn Wiki"
msgstr "AWN 위키"

#: ../data/avant-window-navigator.desktop.in.h:2
msgid "A dock-like window navigator."
msgstr "독 방식의 윈도우 내비게이터"

#: ../data/avant-window-navigator.schema-ini.in.in.h:1
msgid "Path to the png containing the active icon background."
msgstr ""

#: ../data/avant-window-navigator.schema-ini.in.in.h:2
msgid "Color of the active rectangle."
msgstr "사용하는 사각형의 색"

#: ../data/avant-window-navigator.schema-ini.in.in.h:3
msgid "Color of the outline of active rectangle."
msgstr "사용하는 사각형의 외곽선 색"

#: ../data/avant-window-navigator.schema-ini.in.in.h:4
msgid "Path to the png containing the arrow icon."
msgstr ""

#: ../data/avant-window-navigator.schema-ini.in.in.h:5
msgid "Color of the glowing dot."
msgstr "빛나는 점 색"

#: ../data/avant-window-navigator.schema-ini.in.in.h:6
msgid "The opacity of the icons, from 0.0 to 1.0"
msgstr "아이콘의 불투명도 (0.0 부터 1.0)"

#: ../data/avant-window-navigator.schema-ini.in.in.h:7
msgid "A bitmask which stores the type of effect for each event"
msgstr ""

#: ../data/avant-window-navigator.schema-ini.in.in.h:8
msgid "Reflection alpha as a multiple of the current alpha of the icon."
msgstr ""

#: ../data/avant-window-navigator.schema-ini.in.in.h:9
msgid "The offset between the icon and it's reflection"
msgstr ""

#: ../data/avant-window-navigator.schema-ini.in.in.h:10
msgid "Show shadows for icons."
msgstr "아이콘 그림자 표시"

#: ../data/avant-window-navigator.schema-ini.in.in.h:11
msgid ""
"The list of applets for this panel ordered from left-to-right or top-to-"
"bottom."
msgstr ""

#: ../data/avant-window-navigator.schema-ini.in.in.h:12
msgid ""
"Auto hides the dock when the cursor is not on the dock (shouldn't be used "
"together with panel_mode). (none: 0, keep below: 1, fade out: 2, see "
"through: 3)"
msgstr ""

#: ../data/avant-window-navigator.schema-ini.in.in.h:13
msgid ""
"Provides possibility to click on windows behind the panel. (0: never click "
"through, 1: click through when holding CTRL, 2: always click through and "
"interact with panel only when holding CTRL)"
msgstr ""

#: ../data/avant-window-navigator.schema-ini.in.in.h:14
msgid "Offset between the icons and their dialog."
msgstr "아이콘과 아이콘 대화 상자 사이의 빈 공간 크기."

#: ../data/avant-window-navigator.schema-ini.in.in.h:15
msgid "If true, the panel will expand to full monitor width/height."
msgstr "패널을 전체 모니터로 확장합니다."

#: ../data/avant-window-navigator.schema-ini.in.in.h:16
#, fuzzy
msgid ""
" Intellihide mode.  0.. Disabled,  1.. use windows on active workspace, 2.. "
"use windows of currently focused app."
msgstr ""
"숨기기가 활성화되었을 때 교차 검사 윈도우의 목록을 생성합니다. 0 .. 활성 작"
"업 공간, 1을 사용 창 .. 사용 창은 현재 응용 프로그램을 집중."

#: ../data/avant-window-navigator.schema-ini.in.in.h:17
msgid "Alignment of a non-expanded panel on the monitor edge."
msgstr ""

#: ../data/avant-window-navigator.schema-ini.in.in.h:18
msgid "Force monitor geometry."
msgstr ""

#: ../data/avant-window-navigator.schema-ini.in.in.h:19
msgid "The forced monitor height. Only used if monitor_force is true."
msgstr ""

#: ../data/avant-window-navigator.schema-ini.in.in.h:20
msgid ""
"Monitor number where Awn is located (only takes effect when monitor_force is "
"False, use -1 to automatically pick monitor)."
msgstr ""

#: ../data/avant-window-navigator.schema-ini.in.in.h:21
msgid "The forced monitor width. Only used if monitor_force is true."
msgstr ""

#: ../data/avant-window-navigator.schema-ini.in.in.h:22
msgid "An optional offset when you have more than 1 monitors."
msgstr ""

#: ../data/avant-window-navigator.schema-ini.in.in.h:23
msgid "Offset of the icons from window border."
msgstr "아이콘과 창 경계 사이의 빈 공간 크기."

#: ../data/avant-window-navigator.schema-ini.in.in.h:24
msgid "Orientation of Awn. (left: 0, right: 1, top: 2 and bottom: 3)"
msgstr ""

#: ../data/avant-window-navigator.schema-ini.in.in.h:25
msgid "If true, maximised windows will not cover the panel."
msgstr "사실이면 창이 최대여도 패널을 덥지 않을것입니다."

#: ../data/avant-window-navigator.schema-ini.in.in.h:26
msgid "The user-visible size of Awn."
msgstr ""

#: ../data/avant-window-navigator.schema-ini.in.in.h:27
msgid ""
"The style of the bar. (none: 0, flat bar: 1, 3d bar: 2, curved bar: 3, edgy: "
"4, floaty: 5, lucido: 6)"
msgstr ""

#: ../data/avant-window-navigator.schema-ini.in.in.h:28
msgid "The active list UA Screenlets for this panel."
msgstr ""

#: ../data/avant-window-navigator.schema-ini.in.in.h:29
msgid ""
"The list of UA Screenlets that have been previous added in the form "
"ScreeneletInstance::Position."
msgstr ""

#: ../data/avant-window-navigator.schema-ini.in.in.h:30
msgid "Delay between mouse leaving the panel and it hiding."
msgstr ""

#: ../data/avant-window-navigator.schema-ini.in.in.h:31
msgid "Delay for mouse position polling."
msgstr ""

#: ../data/avant-window-navigator.schema-ini.in.in.h:32
msgid "The list of panel instances."
msgstr "패널 목록"

#: ../data/avant-window-navigator.schema-ini.in.in.h:33
msgid ""
"Determines if generic configuration editor is allowed for applets that do "
"not have a customized preferences dialog."
msgstr ""

#: ../data/avant-window-navigator.schema-ini.in.in.h:34
msgid "Whether to close dialogs on loss of focus."
msgstr ""

#: ../data/avant-window-navigator.schema-ini.in.in.h:35
msgid "Time in ms after which AwnIcon will emit long-press signal."
msgstr "AwnIcon 이 오래누르기 신호를 표시하기까지 시간 (millisec)"

#: ../data/avant-window-navigator.schema-ini.in.in.h:36
msgid "Main border color."
msgstr "메인 테두리 색."

#: ../data/avant-window-navigator.schema-ini.in.in.h:37
msgid ""
"Anything greater than 0 will draw a panel with corners. The greater the "
"radius, the larger the corners."
msgstr ""

#: ../data/avant-window-navigator.schema-ini.in.in.h:38
msgid "Path to the current desktop file theme."
msgstr "현재 데스크톱 파일 테마 경로."

#: ../data/avant-window-navigator.schema-ini.in.in.h:39
msgid "The symmetry of the curve in Curves mode."
msgstr ""

#: ../data/avant-window-navigator.schema-ini.in.in.h:40
msgid "The curviness of the panel in Curves mode."
msgstr ""

#: ../data/avant-window-navigator.schema-ini.in.in.h:41
msgid "Background color for AwnDialog."
msgstr "AWN 대화 상자 배경 색"

#: ../data/avant-window-navigator.schema-ini.in.in.h:42
msgid "Whether AwnDialog should use Gtk theme colors."
msgstr ""

#: ../data/avant-window-navigator.schema-ini.in.in.h:43
msgid "Background color for AwnDialog's title."
msgstr "AWN 대화 상자의 제목 배경 색"

#: ../data/avant-window-navigator.schema-ini.in.in.h:44
msgid "Enable drawing of a pattern."
msgstr "무늬 그리기"

#: ../data/avant-window-navigator.schema-ini.in.in.h:45
msgid "The offset of the Floaty background."
msgstr ""

#: ../data/avant-window-navigator.schema-ini.in.in.h:46
msgid "First highlight gradient step color."
msgstr "첫 번째 하이라이트 그라디언트 단계 색."

#: ../data/avant-window-navigator.schema-ini.in.in.h:47
msgid "Second highlight gradient step color."
msgstr "두번째 강조 그래디언트 색상"

#: ../data/avant-window-navigator.schema-ini.in.in.h:48
msgid "First gradient step color."
msgstr "첫 번째 그라디언트 단계 색."

#: ../data/avant-window-navigator.schema-ini.in.in.h:49
msgid "Second gradient step color."
msgstr "두번째 그래디언트 색상"

#: ../data/avant-window-navigator.schema-ini.in.in.h:50
msgid "Whether to use colors from the current Gtk theme."
msgstr "현재 Gtk 테마의 색상을 사용"

#: ../data/avant-window-navigator.schema-ini.in.in.h:51
msgid "Internal border color."
msgstr "내부 테두리 색."

#: ../data/avant-window-navigator.schema-ini.in.in.h:52
msgid "0: solid, 1: outline, 2: outline, reversed."
msgstr ""

#: ../data/avant-window-navigator.schema-ini.in.in.h:53
msgid "Icon text color.  Leave empty to use gtk theme color."
msgstr "아이콘 글자 색. GTK 테마 색을 사용하시려면 비워두십시오."

#: ../data/avant-window-navigator.schema-ini.in.in.h:54
msgid "Icon text outline color.  Leave empty to use gtk theme color."
msgstr "아이콘 글자 외곽선 색. GTK 테마 색을 사용하시려면 비워두십시오."

#: ../data/avant-window-navigator.schema-ini.in.in.h:55
msgid ""
"width of icon text outline if outline mode is enabled.  Suggested values 1.0 "
"- 5.0."
msgstr ""

#: ../data/avant-window-navigator.schema-ini.in.in.h:56
msgid "The angle of the panel in 3D mode."
msgstr "3D 모드에서 패널의 각도"

#: ../data/avant-window-navigator.schema-ini.in.in.h:57
msgid "The opacity of the pattern."
msgstr "패턴의 불투명도"

#: ../data/avant-window-navigator.schema-ini.in.in.h:58
msgid "The location of the pattern to draw."
msgstr "패턴을 그리는 위치"

#: ../data/avant-window-navigator.schema-ini.in.in.h:59
msgid "Separator color."
msgstr "구분기호 색"

#: ../data/avant-window-navigator.schema-ini.in.in.h:60
msgid "Draw separators."
msgstr "구분선 그리기"

#: ../data/avant-window-navigator.schema-ini.in.in.h:61
msgid "The thickness in 3D mode."
msgstr ""

#: ../data/avant-window-navigator.schema-ini.in.in.h:62
msgid "Background color of the tooltip"
msgstr "툴팁 배경 색"

#: ../data/avant-window-navigator.schema-ini.in.in.h:63
msgid "Font color of the tooltip"
msgstr "툴팁 글꼴 색"

#: ../data/avant-window-navigator.schema-ini.in.in.h:64
msgid "Font name of the tooltip"
msgstr "툴팁 글꼴 이름"

#: ../data/avant-window-navigator.schema-ini.in.in.h:65
msgid "Outline color of the tooltip"
msgstr "툴팁의 외곽선 색"

#: ../data/awn-themed-icon.ui.h:1
#, fuzzy
msgid "Customize Applet Icon"
msgstr "사용자 정의 애플릿"

#: ../data/awn-themed-icon.ui.h:2
msgid ""
"<b><big>Theme Panel Icon</big></b>\n"
"\n"
"You have chosen to replace an icon on the panel. Please select whether this "
"change should effect only this applet, all applets of this type, or every "
"icon on the panel of this type."
msgstr ""

#: ../libawn/awn-applet.cc:1213
#, c-format
msgid "About %s"
msgstr "%s에 대하여"

#: ../libawn/awn-themed-icon.cc:1900
msgid "Icons"
msgstr "아이콘"

#: ../libawn/awn-themed-icon.cc:1903
msgid "Choose Custom Icon"
msgstr "사용자 정의 아이콘을 선택"

#: ../libawn/awn-themed-icon.cc:1986
msgid "Customize Icon"
msgstr "사용자 정의 아이콘"

#: ../libawn/awn-themed-icon.cc:2070
msgid "Remove Customized Icon"
msgstr "사용자 정의 아이콘 제거"

#: ../src/awn-applet-proxy.cc:279 ../src/awn-applet-proxy.cc:308
msgid "Loading applet..."
msgstr "애플릿 불러오는 중..."

#: ../src/awn-applet-proxy.cc:362 ../src/awn-applet-proxy.cc:463
msgid "Whoops! The applet crashed. Click to restart it."
msgstr "우웁스! 애플릿이 충돌했습니다. 클릭하면 다시 시작합니다."

#: ../src/awn-panel.cc:3996
msgid "Close docklet"
msgstr "독렛 닫기"

#~ msgid ""
#~ "Intellihide if hide is enabled for the panel.  This will inhibit autohide "
#~ "of the panel if there are no intersecting windows in the relevant window "
#~ "list (see intellihide_mode)."
#~ msgstr ""
#~ "숨기기의 경우 패널에 사용할 수 있습니다. 교차 창이 해당 창 목록 "
#~ "(intellihide_mode 참조)에 해당하는 경우 이것은 패널의 자동 숨기기를 억제합"
#~ "니다."

#~ msgid "AWN has been successfully refreshed"
#~ msgstr "AWN이 성공적으로 새로고침 되었습니다"

#~ msgid "Always"
#~ msgstr "항상 표시"

#~ msgid "Standard"
#~ msgstr "표준"

#~ msgid "0 - solid, 1 - outline, 2 - outline, reversed."
#~ msgstr "0 - 채움, 1 - 외곽선, 2 - 외곽선, 뒤집힘"

#~ msgid "3)"
#~ msgstr "3)"

#~ msgid "5)"
#~ msgstr "5)"
